有冇人有個好賤既老豆

只係想屋企正常啲 有時真係好羨慕人
唔係話要有錢 只係想正正常常做人
每日冇事發生 平平淡淡已經好滿足
做人生存努力既動力得返呀媽
當你每一日都灰一次 就算你本身幾樂觀都會比人打沉

Same